窮三代成「癲」日記

四月七日 星期日

因為冇家底，星期日都要接 freenlance 寫 code，希望 project reference 攞得一個得一個。之後轉工又好、自己搞都好，起碼有啲嘢揸手。

揼揼吓又到凌晨，胃有啲脹，諗起聽日又要幫二世祖老闆寫嚿「萬能俠」，都係瞓。

瞓之前望吓個窗，真係有啲想跳落去，如果下世投胎「刷」到劉鳴煒咁就唔錯。不過邊有咁好彩呀，聽日擘大眼(仲有命)咪又係幫人做撚狗。

親吻你條街....你仲有工返呀~愛你！！